唔覺意睇到男朋友電話呢家好迷茫...

見到佢同朋友講想年初一當我屋企人面同我求婚
佢咁做分明想利用群眾壓力迫我say yes!!!!!!!
但我唔想 唔sure自己係想唔想同佢過人世
點算好

當面講唔願意

叫佢當眾除褲打飛機
射夠一個杯就嫁比佢

驚hurt到佢

分左手先
咁佢肯定逼唔到你

你dry左幾耐
個個post都恨有男朋友

煩夠蔡

用起底功能後,發覺得樓主係假膠死gay佬

-.-我有閪

咁你仲拖住人做咩呀 sure左先一齊啦嘛 放生人啦臭雞

嬲豬？